Les trois membres de la famille Lapin ont mangé à eux tous 73 carottes. Le père en a mangé 5 de plus que la mère. Jeannot, le fils, a mangé 12 carottes. Combien la mère en a-t-elle mangé ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 27
  \item 28
  \item 31
  \item 33
  \item 56
  \end{enumerate}
\end{multicols}